{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2460&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 썸"
    },
    "text": "駐車場は正門に位置しており、駐車場内部には計5台の駐車施設があります。 駐車場が満車の場合は、車の鍵をフロントに預けてください。 地下鉄の情報では中区役所駅と中央路駅の号線が利用できます。 周辺には大田ハンバッ野球場と大田忠武体育館が徒歩5分の距離に位置しています。 また、ウヌンジョンイ文化通りとNC百貨店も徒歩10分以内に位置しており、大田駅までは車を利用して10分かかります。 客室の内部施設としては、ゲームルームをはじめとするパソコンやキーボード、マウス、ゲーム用椅子が設置されており、思う存分ゲームを楽しむことができます。 また、すべての客室にWi-Fiが設置されており、客室番号でログインして各種映画を視聴できるムービーネットフックゾーン映画サービスもご利用いただけます。 朝食にはラーメンが提供され、客室では空気清浄機、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、電気ケトルなどをご利用いただけます。 一部の客室ではNetflixを視聴したり、浴槽やシャワーブースを利用でき、ソファや卓上椅子が備えられています。 フロントではコーヒーマシンが利用でき、さまざまなボードゲームもレンタルできます。 駐車場の他にも外部駐車や大型駐車が可能で、ヘアアイロンや高級傘のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこに位置していますか？",
            "answer": "駐車場は正門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場内には何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "駐車場内には計5台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、車の鍵をフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の利用できる駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄の情報では中区役所駅と中央路駅の号線が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には大田ハンバッ野球場と大田忠武体育館が徒歩5分の距離に位置しています。また、ウヌンジョンイ文化通りとNC百貨店も徒歩10分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大田駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大田駅までは車を利用して10分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、ゲームルームをはじめとするパソコンやキーボード、マウス、ゲーム用椅子が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にWi-Fiはありますか？",
            "answer": "すべての客室にWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室では空気清浄機、ヘアドライヤー、携帯電話の充電器、電気ケトルなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一部の客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "一部の客室ではNetflixを視聴したり、浴槽やシャワーブースを利用でき、ソファや卓上椅子が備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が利用できますか？",
            "answer": "フロントではコーヒーマシンが利用でき、さまざまなボードゲームもレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場以外にもどんな駐車方法がありますか？",
            "answer": "駐車場の他にも外部駐車や大型駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる貸出品はありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンや高級傘のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 524
    }
}